[香城online] 打完鋪機覺得需要檢討下

琴日打左幾舖機。
第一舖，係銅記靠木橋入左圍圓，入到去發現所有岀入口比敵方既怪封住。之後敵方既怪更加係無被衝擊下會捉我方兵仔。跟住一路被逼由天後跑至銅記。再要逃離香島。當中我方已犧牲多兵！
我認為呢舖機真係好有問題，我認為有需要檢討及改善我方戰術！

我強調不分化！不割席！
檢討係為左進步，減小犧牲！

1/10

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

2/10